駕警車撞途人致對方重傷 黑警認不小心駕駛判罰2,000元

被告顧嘉能(資料圖片)

隸屬尖沙咀軍裝巡邏小隊高級警員，去年10月19日深夜11時駕駛警車往尖沙咀寶勒巷處理一宗醉酒人士案件時，於漆咸道麼地道交界將一名橫過馬路的外籍人士撞傷，導致對方頭部及盤骨骨折，並且腦出血。高級警員今承認不小心駕駛罪，今被判罰款2,000元。

41歲被告顧嘉能透過律師求情，指被告已坦白認罪，承認當時專注度不足，有負警隊服務市民的承諾，更令市民受傷，並指今後不能再駕駛警車。律師又指被告未來晉升警長評核必定被覆核，並須面對紀律聆訊。

2000就算？起碼都入去坐啦 睇個樣都知係食屎狗

警察大撚曬

對方頭部及盤骨骨折，並且腦出血。高級警員今承認不小心駕駛罪，今被判罰款2,000元

唔可以咁類比
但亂拋垃圾都好似罰咁上下

屌佢老母

香港要畀錢養呢啲人去害9自己

無得揸警車
又可以做少樣嘢

刑罰太輕 律政師係咪會上訴

2,000元

律政同黑警應該一早傾好左

重傷都只係 2000 ?

如果唔係外籍人士，應該俾人告返轉頭阻差辦公

撞到輕傷就話2000啫 重傷唔洗坐監

點睇都入到危險駕駛啦
點會係不小心駕駛

極醜惡，斷尻估，係咪有特權

我俾$2000你

哇醫藥費都無

CD 罰 $2000, 差唔多啦

有得升警長，就唔會係傷心柴啦

正常撞到人一定係告危險駕駛，睇下搭唔搭埋引致他人死亡/嚴重受傷
黑警果然有特權大撚晒

釘牌都唔使？

係咁架啦

我比返2000蚊你，你比我撞你老母一下啊

咪係

換轉係睇下會唔會罰咁輕，而家黑警甚至係公務員係咪有免死金牌

外藉睇醫生好撚貴
竟然賠2000

呢d平時唔係要坐幾個月？

黑警又贏

屌你老母

每一次睇犯左法既差佬D求情理由都笑撚左

好耐之前係中環都有單黑警車死幾個都係罰幾千, 仲要DELETE晒好多新聞, 基本只search到2間仲有KEEP到有新聞, 應該都係黑警壓力叫人DELETE晒

打撚漏左個零？

2000大元

2000$都唔夠睇
仆街黑警去到咁盡

$2000係罰比政府
傷者可以從民事向警方追討醫藥費

民事告到佢坐監

民事告唔到坐監

民事可以告到坐監…？

賤到

開左個先例
以後警車撞到咩人都只罰2000

刑事就2000#ng

民事索償呢

警察

咁撚樣都係不小心駕駛

痴線

刑事罰款係罰俾政府
人身入傷亡賠償係民事。
差佬係返工時出事，政府係僱主，所以政府賠

俾2000你 撞一次俾我睇

應該要答個官 “呀sir做野唔洗你教”

唔好去講
條撚樣係衝出黎比我撞

黑警咁就避免自己賠到破產

以後有人比人告不小心駕駛
係咪都可以拎呢個案例出黎同個官講重傷都係罰2000
咁我最多都係罰1000姐

傷者索償好似要另開case

黑警完美示範

大家咁勞氣做咩
殺人放火乜乜乜都唔洗我講一齊去做黑警咪得囉
利申發夢見倒

屌你啦罰咁少

2000。。。有天理？

仲平過停車場條杆

執行職務 當時人係告政府

殺人放火金腰帶

食屎

同柒警一樣一早傾好
都唔會入肉

其實案情係點唔小心法?
平時d撞車新聞都係屌路人多過屌司機...

又未死 搞到呀sir又上庭浪費時間 冇得維持社會秩序 罰2千仲想點

二千蚊不如唔好罰